{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho875566944/n-beulisji-hotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026533028&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=100934&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214512515&selectedRatePlan=250056287&expediaPropertyId=27330217&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "N 브릿지 호텔"
    },
    "text": "Nブリッジホテル\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区全州川西路81\\n\nNブリッジホテルは位置がとても良く、徒歩10分以内に全州韓屋村があります。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルは計32の客室で構成されており、チェックインは16:00から始まり、深夜まで終了します。 チェックインの最低年齢は満18歳です。 チェックアウトは11:00に行われ、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをサポートし、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。 また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが使用できます。 無料駐車施設も提供されており、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Nブリッジホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "Nブリッジホテルは大韓民国全羅北道全州市完山区全州川西路81に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "Nブリッジホテルの近くには全州韓屋村があります。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルではどのような無料特典が利用できますか？",
            "answer": "NブリッジホテルではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Nブリッジホテルのチェックインは16:00から始まり、深夜まで終了します。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルのチェックインには年齢制限がありますか？",
            "answer": "はい、Nブリッジホテルのチェックインには満18歳以上の年齢制限があります。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルのチェックアウト時に注意すべき制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、Nブリッジホテルのチェックアウト時には新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "Nブリッジホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Nブリッジホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、Nブリッジホテルの共用エリアおよび客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、Nブリッジホテルには無料駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "Nブリッジホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、Nブリッジホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 534
    }
}